# README #

1. index.php программа которая проверяет корректность баланса скобок в арифметическом выражении, т.е. что скобки установлены верно и правильно их вхождение, то есть если скобки так расположены [({})] , то это правильное вхождение, а вот [([) - неверное.
Входной параметр - Строка - арифметическое выражение;
Выходной параметр - "Верно";"Не верно".

2. search.sql запрос, отыскивающий неуникальные значения id в таблице CREATE TABLE (id int not null, name text);